{ "translations": {
    "files" : "文件",
    "Go to folder" : "前往文件夹目录",
    "Open folder" : "打开文件夹",
    "Name" : "名称",
    "Modified" : "修改于：",
    "Size" : "大小",
    "Could not copy \"{file}\", target exists" : "无法复制 \"{file}\"，目标已存在",
    "Could not copy \"{file}\"" : "不能复制 \"{file}\"",
    "Copied {origin} inside {destination}" : "在 {destination} 内复制 {origin}",
    "Within current directory" : "在本地目录内",
    "Within local files" : "在本地文件内",
    "Local files" : "本地文件",
    "External files" : "外部文件",
    "Within group folders" : "在组文件夹内",
    "Files" : "文件",
    "Sources" : "源",
    "Local Files" : "本地文件",
    "External Files" : "外部文件",
    "Index the content of external files." : "索引外部文件内容",
    "Group Folders" : "组文件夹",
    "Index the content of group folders." : "索引组文件夹内容",
    "Types" : "类型",
    "Maximum file size" : "最小文件大小",
    "Maximum file size to index (in Mb)." : "要索引的文件最小大小 (MB)",
    "Extract PDF" : "导出 PDF 文件",
    "Index the content of PDF files." : "索引 PDF 文件内容",
    "Extract Office" : "导出 Office 文件",
    "Index the content of office files." : "索引 Office 文件内容"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}